七一行街有咩必備？

1, 傘
季節性氣候，隨時落雨

2, 冰袖、面巾
遮陰防曬,涼爽呀屌

3, 替換衣物、毛巾
出汗濕撚曬又吹冷氣，一定凍親！至少帶多一衫一褲換啦，帶多條毛巾更好

4, 風扇、扇
無風熱死你，有煙（我指街上煙鏟既煙）飄過來都可以吹散少少先

5,散銀
夏天衫褲袋口淺，帶定啲啲方便跌左都有錢游車河返屋企，3-40蚊至少啦，你有計去唱幾十個5蚊銀我都吹你唔漲

6,口罩、後備口罩
跌左掉左，都仲有後備mask防武肺

7,平電話、太空sim
行街多汗濕左部唉瘋11pro然後壞撚左就蝕死，純粹為左碌下連登既話，咩手機都得啦

8,大背囊、水壺
迪卡龍幾好

9,公廁鞋
同人撞鞋撞款最開心

心態